HD 入uni

Hihi
依家讀緊hd space architecture,
大概預測自己gpa 個range 係2.9-3.1之間 (兩個sem夾埋)
Design科3.3gpa 係first class
我呢個分係咪唔洗入uni啦？

未上岸的小弟求幫助

唔太熟 但design 科唔係應該portfolio 重要過成績？

我都唔知 之前聽人講入翻cu archi 要3.9 ... gum姐係分數好重要應該

好啦 我剩係知我有識人係因為portfolio 出眾同interview present 好 由Ive design 上左polyU
不過可能archi 唔同

你去校園台可能會多啲人答

好呀 唔該曬！